【過幾日就頭七】悼念烈士梁凌杰

有仆街仔之後扮係烈士家屬朋友話想低調，抹去烈士個名

依架烈士梁凌杰facebook 已轉為悼念

永垂不朽

向你致敬

崇高敬意

講左唔好開名，仲貼人facebook出黎

見到佢最近d post好似距離好近咁
但佢已經去左好遠既地方
好sad

以前同學

巴打可以睇我個po

[突發] 烈士家屬冇反對過開烈士名

巴打有冇方法聯絡佢家人？

[突發] 烈士家屬冇反對過開烈士名

太古烈士梁凌杰

假架屌

點頭之交ja, 我都係fd講先知係佢
唔同班

明明本身佢都有同你我一樣嘅生活
佢又唔係搵唔到錢個d 樣

香港人永遠都會記得你！

屌

唔想再諗起 但又唔敢忘記
真係好心痛

多謝你為香港既付出

太古烈士 永垂千古

【集中討論】烈士頭七 上街悼念

唉

真係唔可以遺忘佢